陳彥霖單案

當日知專明明就快公開CCTV
聽講就係有驚車到咗院校外
然後就不了了之
我哋呢一世仲會唔會知道真相？
有冇人睇過可以透露下

樓主係少數理性，懂得反思嘅會員，更獲得梁振英先生嘅讚賞，加油

會員編號：278351
會員名稱：水彩畫
註冊日期：2019年7月11日

【⚠️】
事蹟：質問抗爭者「覺唔覺得 2019 嘅夏天只係一時衝動？原本只係想玩下，估唔到玩大咗。」
詳細來源：

呢個問題 都可以問共產黨

樓主五毛

想洗底？

深黃

廢老都深黃